有得去旅行個陣 你地想第一時間去邊

台灣 多謝台灣人咁支持香港先

泰國
奶茶聯盟

呢個衛生情況我唔敢去住

武漢

武漢野味市場

長洲

台灣就比較安全

不過我會去日本，會避開東京大阪呢啲高危區

瑞士

日本 好耐冇去

菲律賓

日本去到就首選 唔係就台灣

台灣

未去過

中亞 南美

秦野

唔知返唔返到黎...

日本邊到冇咁高危

12月去完原來咁耐冇去過旅行

台灣! 第二日本!

下!!! 咁你去過邊到

你去過啦?

日本

台灣同日本
日日都諗幾時可以出發

好掛住日本嘅食物.........

日本邊到先

我日日睇舊相,扮去左,一係就去食日本野台灣野扮去左

唉...屌

台灣
想去懲罰保護傘

美國

好耐無去日本,台灣都想快啲去到

所以先想去 單拖出發

我成世人都未去過講英文既國家

有得去會去晒日本台灣

咁你平時去開講日文泰文韓文嘅國家？識多國語言反而唔識英文

到時去賞月

我應該會連住去

好想去台灣 仲要平時follow咁多台灣Youtuber 最近仲係咁講台灣美食

係我冇機會去 之前一直返工,請假都係去5,6日既旅行
去美國點都要去返半個月啦

我都成日睇...我呢排真係瘋狂食台灣野同日本野

總之如果你第一次去美國要做好research先，因為簽證嗰度好麻煩， 要去美國領事館，但如果你有咗簽證有10年嘅有效期， 不過近近地如果想去一啲英文嘅國家建議你去新加坡

滿足唔到 始總都唔係個個味 價錢仲要差幾倍

南美
本身五月尾去個幾月 屌你老母肺炎

以色列

去到就心足啦屌
東京/大阪啦，交通方便d，不過我以前鐘意住青年旅社，依家呢d環境，住呢d好似玩命焗住要住酒店貴好多

我中意秋天去旅行 涼d
熱既國家麻麻地

去日本定台灣,都係掃街正d..

上酒店屌左先

個到有咩玩

男仔會好d既...女仔一個好難住呢d旅舍
利申:住過一次,間房冇門,好撚驚

屌咩

歐洲日本幾次

我想去歐洲覺得歐洲一定要玩半個月到,公司好難請假

本身打算今年去歐洲shopping

日本啦
唔駛講

去歐洲啦~瑞士10日都夠玩

自己睇，日本各縣最新感染數字

好想食泰國嘢

韓國
多謝韓國手足

本身plan咗去美國西岸玩 屌你老母中共

我去都係窮遊,用哂落塊面到

好想去食魚生

都好,都要等

睇景多 馬丘比丘 復活島 冰川 天空之鏡 重有好多好多 黎緊都唔知幾時先有咁長嘅假去呢啲旅行

冰島

少人去既地方有冇話有咩特別要去既景點,定都係鄉下地方咁

上次去芳華絕代到食左泰國野 都幾泰國
黃店可以TRYTRY

日本，郊區，自駕，了無人煙既地方

呢個都要去 韓國人respect

歐洲買袋都好平

台灣/日本

多謝黨啦 我本身一年去3 4次旅行

巴打請左假去? 要照放嫁? 浪費哂

深圳

有畫面好想去

泰國

你講起袋,我成日都買代購
未去過外國既我表示想知去買平成點

挪威

一定係呢兩個先

返唔到落黎

日本3年冇去
對上一次1月去首爾同大邱
走咗去弘大買咗幾包KF94
仲同個店員講China Virus

日本少外國遊客去嘅縣，通常唔係因為無景點，而係因為交通比較不便（少國際航班直達）

咁你冇講錯啊
1月買一盒口罩都後悔點解淨係買一盒

半日都去左搭車個d,不過應該岩一個人散心去

北海道掛

JR 21日 Pass

我未去過,好想去

21日?巴打唔洗做?

不過一月果陣應該得台港知道要買口罩
我講完之後個店員上網check
仲好似傻仔咁問 呢個擋唔擋到SARS 果個擋唔擋到SARS
諗翻起覺得自己好似預知未來咁

我要去泰國拜神呀

台日

celine 有兩條鬚嗰個
香港17000
意大利11000

係佢角度係囉,我12月尾已經有緊口罩

係咪一年一次

唔怪得d代購通常賣13~14k
係咪mini

香港賣有冇人收？有既話可以慳返機票錢

重讀緊書 而家final year

不嬲都咁講，帶幾個番嚟賺埋旅費
有frd帶過hermes Kelly 番嚟，正到喊 實有人收

飛田新地

短線 泰國
長線 歐洲

不過真係唔知等幾時？

可以去咩地方放？Carousell 還是米蘭站嗰d？

係咪都係11k先

咁唔怪得

首選台灣其次日本

原來係咁,都要等下年先去到

唔識...

仲叫雞,一陣又第4波

起碼2021年

carousell好多假野

me too 搵一搵手足先

下年都唔知去唔去到 一黎我覺得肺炎重未搞掂 二黎應該要搵intern

仆街武肺

你有無去過曼谷？ 乾淨過香港

諗下好啦，起碼要等多幾年

沖繩
希望下年7月去到同女友

noted with thanks

近近地去番個台灣先
途中再plan去邊

其實想去台灣個班 有冇諗過人地唔想你地過嚟
呢個病應該冇兩三年都未必完

想像下你見到微簿成班話完左好想落嚟食魚蛋 仲要日日都諗住落嚟食

應該唔止兩三年

日本 台灣 英國

失業
Hea撚左咁耐
唔想再去旅行hea

日本好想浸溫泉滑雪

台

識貨
買隻蝙蝠試下味

屌你要報復性去返2-3個禮拜

日本，山陰地方，咁偏僻斷估冇事啦掛

天氣35度 去夜市 食三文魚刺身

日本先 之後台灣

過百日0確診

米蘭站實有
carousell好講信譽，特別係咁貴嘅嘢，睇吓有冇人賣開名牌袋肯接你貨
不過hermes不嬲求過於供，仲要門市唔係想買就買到，要配貨cls

日本 東京吉原

台灣同日本

野味市場

兩年內都會台灣，去其他地方驚當係大陸人比人打

去台中

台灣啦

個落差會唔會太大

想食長頸鹿同荷蘭豬

一定係返鄉下
好掛住和牛壽司拉麵定食鍋物同d小食
仲有好多景點

日本
去浸溫泉食拉麵

南非🇿🇦

台灣
日本
澳洲

中國

睇難民

法國 同埋泰國

想去北海道LAM 乳頭

我第一個去

台灣

北韓

其實台灣仲未爆發過 一定係最後先敢開放
韓國日本呢啲奶過曬野嘅 就反而無咁怕
其實而家開放我都唔怕 不過香港人實屌

Taiwan No. 1
Japan No. 2

台灣去撚爆佢

泰國好多地方勁乾淨 熱門地方d廁所公廁都乾淨過香港

尼泊爾

大灣區

就算要死都要去東京
仲有倫敦

如果真係去講英文既國家，我建議去英國、澳紐，甚至愛爾蘭
最主要美國落差太大，尤其之前無去過歐洲，只係東亞
Cultural shock都幾大

Visa 反而唔係最難，有耐性填幾頁表就得

唔係呀 但求左野 成左7~8成想去還下神 助攻埋果2~3成

未 想去

近就台灣，遠就波蘭🇵🇱認識多啲歷史

一次...

下..幾年

自駕?

成個台灣環島

台港友好

大劣人點同台灣人

諗下都興奮

搵左工草定錢先

12月去到就好...

台灣邊?

唔好落返黎

睇黎你唔洗做真係

哇,我真心唔明點解可以有刺身,第一次去泰國見到嚇死

我台灣先之後日本搵手足!!

原來係咁...

咁代購hermes一定賺小妹唔太識

未聽過添..

samesame

唔好啦

好多人分到既 大劣人咁粗聲粗氣

sure

真心好痴線，夜市我都係一般般 衛生太差

好似都幾大

下

去少d日本聽講買到樓

台中感覺好悶下，去過兩次 真心悶 又少野睇

花蓮正好多

浸住溫泉食

你去係旅行?

澳洲未去過

有愛心到你

聽講法國好多小偷

下???

睇完愛的迫降係有少少想

去邊

最好就唔好開住先,d大劣人一定9沖

去秦國做外援兵打仗

旅行團

我去過一次,,覺得一般

個夜市我見到都唔太開胃..除左海南雞飯同d坐係到食既餐廳

台灣夜市屌打

北

真

我今年1月中去左想去好耐既東京迪士尼+海洋
原本仲諗住2月頭先去 但1月中機票平好多 好彩提早左去 果陣仲諗住過多幾個月再去多次下次去唔知幾時呢

有食唔食
罪大惡極

見識下其他風俗 唔一定都SHOPPING

日本啦

又幾好, 下次自己去睇

痴Q線

共勉之
仲未放得低佢

武漢特產黎

上google搵下呢句出自邊條撚樣個口

我放低左,因為係一個垃圾

不了不了

可能佢都係咁諗我
下個會更好

你都係啊 放低啦!

好撚想去東京/臺北
365日留係香港好撚辛鳩苦

去下long j

我知

古巴 想參觀雪茄廠同雪茄節

做香港人真係橙

本身有食開?

有

日本,好掛住D架妹,食野,足波

架妹好多都唔靚..係識著衫

香港

...

上次係同fd行澀谷見到有個幾正,唉

日本妹既化妝技術。。。。

近近哋台灣先

我知,但鐘情架妹,無計

岩啊

係咪因為simon..

香港大把人似架妹

尼泊爾ebc
沙巴神山